{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102725",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 티파니"
    },
    "text": "当宿は計19室の客室を保有しています。 近くには京義中央線楊平駅があり、交通アクセスが便利です。 言語対応では韓国語を提供しています。 宿は楊平駅から徒歩5分の距離に位置しています。 お客様の大切なレビューをお待ちしており、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室は絶対不可です。 客室はすべて2名1室基準で運営されており、客室料は前払いとなります。 もし人数を超過した場合、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。 週末料金は金曜日と土曜日、祝日の前日に適用されます。 宿泊利用時間は午後4時から翌日12時で、貸室利用時間は3時間です。 貴重品はカウンターに保管する必要があり、紛失した場合は責任を負いません。 お客様のレビューによると、宿の位置が良く客室がきれいで、市場や駅とのアクセスが良かったそうです。 ただ部屋が少し小さくて夜中は大型看板の光で眠れなかったという短所がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある交通アクセスの良い駅はどこですか？",
            "answer": "近くには京義中央線楊平駅があり、交通アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "言語対応では何語を提供していますか？",
            "answer": "言語対応では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿は楊平駅からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿は楊平駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "客室の人数はどのように運営されていますか？",
            "answer": "客室はすべて2名1室基準で運営されており、客室料は前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を超過した場合、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末料金はいつ適用されますか？",
            "answer": "週末料金は金曜日と土曜日、祝日の前日に適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊利用時間は午後4時から翌日12時です。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "貸室利用時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管方法はありますか？",
            "answer": "貴重品はカウンターに保管する必要があり、紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでよく挙げられていた宿の良い点は何ですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、宿の位置が良く客室がきれいで、市場や駅とのアクセスが良かったそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の短所は何ですか？",
            "answer": "宿の短所は、部屋が少し小さくて夜中は大型看板の光で眠れなかったということです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 458
    }
}